東張西望講緊支那寶

幽靈之子

岩岩想講
屌佢老母有apple pay唔講講支那寶
想宣傳支那寶就支那寶啦
啲鏡頭影哂落支那寶個logo到
但旁白淨係講電子支付
講到好似全港得支那寶咁